點睇我個親戚話自己個23歲仔做保險搵幾十萬一個月？

理性分析，係咪真係有咁嘅可能？
淨係知佢做咩個team大佬
其他嘢冇詳細問
但大佬23歲咋喎，會唔會吹得太誇張？

10幾萬係有 真人真事 幾十萬倫敦金都未必有啦

真係幾十萬一個月既話，佢同你傾既就係邊個新樓盤買得過，唔係齋講個數字

要威姐

是但啦，又唔會派俾你

拎返一半做家用先喇伯母

有關係馬倒大客其實唔奇

千萬圓桌

佢個仔都未必係到阿媽講真話

真係搵幾十萬仲係度同你老母吹水？

師奶吹到自己個仔勁一勁是常識吧
然後又有人信
搞到人地屋企嘈交
我父母都同人講我搵緊十萬蚊
做工程師
但聽到其他人個仔搵十萬蚊我媽又會返黎話我無鬼用
然後講到人地搵錢好簡單

好多人要面吹水
冇鳩理人啦

你會唔會搵個 23 既小朋友買保險 ？

會唔會係講緊sell左幾十萬保險？

問佢咁佢俾幾多%家用

韓圜定印尼盾？

一張單保額幾十萬有可能，佢用金要到幾十萬係區總既水平，你查下邊間保險公司個區總係23歲？

乜原來你個仔sell保險（要減少啲來往）

個fd廿幾， 搵十幾萬， 好多下線， 見佢買車買撈租靚樓真人真事